我唱出高比拜仁眼淚會流

仲未接受到

我喊能左幾晚停唔到

對眼腫哂

有冇人作埋落去

邊間教會

啱音

笑住說難過 蓋住我口
我覺得高比隻 柒頭放在你心
死x到地老天荒更雞姦未算罕有

我願意和你

喊到返唔到工 決定罷工

trending #2 ~~

你教會唱開歌就咪出嚟獻醜啦

It's hard to believe Kobe died in the helicopter crash. I grew up with him.